
                      El conteo de cadáveres está aumentando, los pectorales de Sly están estallando, y el mismo Rambo se está convirtiendo más en una marca que en un personaje, una mascota para el masoquismo y la autoafirmación asesina.
        
            